不如諗下如果反轉係警察會點spin 仲好

“示威者連日缺乏休息，好大壓力，可以諒解”

“鑑於有近月大量恐怖分子以武器攻擊示威人士，可以理解示威者自衛時採取最低武力制服對方”

等等